唔好講咁多貼下旅行嘅圖賀一賀先

日本
尾道

大久野島

上海 夜海灘

台灣 合歡山

泰國曼谷

北九州

而家就係哥本哈根
貼貼圖賀賀佢

相認

你邊位

直線求相認 pmed

第一、二幅圖係邊度嚟？ 好靚

第一係奧地利Hallstatt 第二係意大利五漁村其中一條叫Manarola

好靚 巴打用咩影

島根縣出雲大社

趣趣地up 住兩張
上 上年十二月箱根
下 上年五月頭 立山室堂

東京jr唔知咩站影出去

特意送上泰國北碧之旅相片敬賀

貼錯link
特意送上泰國北碧之旅相片敬賀

京都清水寺

沖繩 日航酒店

京都 伏見 千本鳥居

京都 清水寺
京都 嵐山

Hallstatt 係幾靚o既